國泰49.3億元成功收購快運100%股權

國泰航空（293）公佈，今日與包括海航在內的訂約方訂立收購協議，國泰斥49.3億元，收購香港快運100%股權，其中現金代價22.5億元，26.8億元以發行或更替承兌貸款票據支付。交易於今年12月底或之前完成，交易後快運將成為國泰的全資附屬公司。